入黎講低你讀邊間幼稚園？

好想搵返你
我先，雅各英文幼稚園

好撚煩呀屌你老母又唔好笑

圓玄幼稚園

有無培恩.....

春田花花幼稚園

聖比羅士

德信幼稚園

約瑟幼稚園

嘉諾撒聖心幼稚園

我都係

Same

利百家(摺咗)

漢文師範同學會幼稚園

有冇小西灣康傑 嘅

保良局唐楚男幼稚園
有個同班同組同學叫 心心？芯芯？

新一代英文幼稚園

我係海濱果間新一代

培恩 九龍塘?

Me too

天恩幼稚園
好似殺左校

九龍灣小天使幼稚園

我97喎

慈光幼稚園

珈琳

靈糧堂

迦南幼稚園

啟思

美恩幼稚園

97 方方樂趣

根德園

我係新屯門中心果間

St Catherine

九龍聖士提反(已摺)

聖母幼稚園

自己友

同學仔

迦南幼稚園 老師愛我們 讀書和遊戲 快樂友誼進去

我都係 樂富果間

栢基幼稚園

路德會啟恩幼稚園

我都係喎

荃灣廣場

大埔綠葉幼稚園 (已結業)

屌好似openrice咁

激活幼稚園

根德園 x2

喇沙幼稚園

叫天后幼稚園但唔喺天后喺屯門…

路德會聖約翰

齊齊哈爾同鄉會林天光紀念幼稚園

基真

wtf! 相認! 我讀過一年K1

想搵個幼稚園同學好耐 屯門田家炳幼稚園

#metoo

我93

太陽島英文幼稚園

伯特利。
摺咗lu

利申98

蒙羊雪基

佳寶

綠楊

嘉德麗中英文幼稚園

我係愛民邨

same
06

香港幼稚園協會幼兒學校

荃灣聖母

+1 屯門置樂個間執咗笠

崇真英文幼稚園 近太子嗰間
我係97出世
有冇人相認

比華利中英文幼稚園

ME都係 東頭邨果間

可能已經變成暗瘡肥婆

驚自爆，唔答

晶晶幼稚園

有冇巴打係富榮嗰間迦南

我94

佛教曾果城中英文幼稚園 麗閣村

冇太陽島嘅重

滿樂

+1！！ 葵興？

救世軍卜凱賽林

華明梁省德

九龍塘迦南幼稚園

上水惠州幼稚園
可立幼稚園

唔係阿, 係何文田, 接近20年前了

九龍城民生

寶兒中英文幼稚園

保良局劉陳小寶幼稚園

尖沙咀 方方樂趣

第一城幼稚園

天主教聖瑪加利大幼稚園

我96

深培中英文幼稚園

方方樂趣 （九龍塘果間）

威寶國際中英文幼稚園

愛華幼稚園

元朗大坑渠果間

美雅幼稚園

青衣 天心

肖珍

邊年畢業

循道衛理聯合教會主恩堂幼稚園

我都係愛民邨迦南

元朗 太陽島（執左變老人院）
西貢 太陽島
大圍 樂善堂

讀左三間，仲未計大圍果間上下晝都讀過

德貞

置樂嗰間陽光幼稚園

迦南幼稚園
置富嗰間

三水 有冇94年同鄉

方方樂趣幼稚園

same here

+1
有冇99

青揚

讀到上中學

一樣，葵興果間

我都係
有冇99年

愛群道浸信會呂郭碧鳳幼稚園

相認

便以利 而家執左

九龍塘 又一村幼稚園

邊年

係呀 執咗啦

三聖嗰頭嘅聖比德堂幼稚園
細細個同女仔玩唔埋
大家已經識講是非 好無聊
反而同男仔好多計傾
2002畢業 絲

禮賢會 順天嗰間
十幾年無返過去 唔知執咗未

青衣啟思

2000年畢業

聖三一堂曾X添幼稚園 上午校
97bb

嘉德麗？

樂育既同我揮個手

土瓜灣個間

嘉德麗幼稚園

97巴 有日經過先發現母校被人拆左

幾歳😍

美雅加一

屯門？

如果係，我地有機會有一面之緣

不過因為搬屋而轉咗校
大埔商會幼稚園

聖道明

太陽島屯門分校 但已執

創價幼稚園

馬鞍山富安花園？
有國際兩隻字咩？

same

9幾

嘉寶中英文幼稚園

聖馬太堂

可欣

仙慧英文幼稚園
摺左之後變左惠康
再變老人院

我同樓主一間幼稚園

石圍角果間？

🌞🏝🔤

比諾中英文幼稚園

Hi 99

啟思 大興果間

東華三院方肇彝幼兒園 都好偏僻下

世界龍岡學校黎鄧潤球幼稚園

東華三院香港華都獅子會幼稚園

內明

一樣
好似02年畢業
惗起個時畢業有啲好似舞獅咁嘅野
企到隻腳勁攰

方方樂趣

+1

春田花花 96’畢業 請相認

九龍塘 德雅

me too

聖匠堂
摺左好多年了

綠茵英文幼稚園

咁都見到SHCK，我93

係咪九龍城？
原來摺左拿

綠葉

90

伯特利
宣道

唔係in school就係名校撚

同學

官塘雅麗思英文幼稚園

約克幼稚園

絲打 有冇升上去

Same幼稚園！

相認
利申96

打住花tie畢業

神輝

藍田啟思

有冇99

元朗太陽島英文幼稚園

寶血幼稚園

師姐
我唔記得我04定05年畢業 絲

救世軍吳國偉紀念幼稚園
今年應該18-19歲 叫劉晴欣嘅一個女仔 記得當年扎孖辮

Btw呢度好多屯門友

太陽島
讀過屯門同葵興

但一個人我都記唔到

救世軍陳昆棟幼稚園 （唔知執咗末未

長名

香港保護兒童會新航黃埔日托幼兒園

柴灣浸信會學前教育中心

觀塘浸信會
雅麗斯英文

讀過2間

仁濟醫院友愛幼兒中心

佛教金麗

聖公會聖馬提亞堂肖珍幼稚園

想搵一位姓盧嘅女同學

龍圖

培正

馬鞍山

彩霞潔心

嗨同志

聖安當幼稚園

樂富 禮賢會幼兒院

杏花邨

Me too! 我97

其實仲係唔係度 我記得細個要由屋村入去

九龍塘宣道

玫瑰崗

01 K1

聖母無玷聖心幼稚園

青揚 ---> 九龍塘迦南
97
有冇人相認

小西灣迦南幼稚園
我重記得有個女同學冇啦啦同我表白

同學仔
利申96巴

啟思小學附屬幼稚園

same! 97絲

我都係 你幾歲 幾年畢業？ 真人花名唔係叫雞湯下話？

土瓜灣

胡好

Yolk

寶山幼兒園

聖公會慈光堂柯佩璋幼稚園

金巴倫道？

有呀。

有無人青衣學之園

係。

我都係
98絲

九龍婦女福利會幼兒園
靈光幼兒園 有冇同學仔

維多利亞

順德聯誼總會梁李秀娛沙田幼稚園
顯徑

基督教服務處大坑東幼稚園

same here
巴打邊間

我都係97寶血 相認

青揚 已摺

荃灣朱昌幼稚園 細細個以為香港正係得太陽島同呢間

Same
個陣邊有依加咁出名d人爭住讀
不過記得個陣都有名星仔女讀
細個一定扭啊媽計去後面惠康
K1 個陣約克
K2 先轉過嚟

係咪九龍塘青揚
好似摺咗？

Metoo

仲有校歌好好聽
救命 咁多年前d野仲記得

九龍塘青揚
啲記憶仲好清楚

太古

好時光

hi 同學

邊年， 讀咗一年k1

基督教康山中英文幼稚園

基督教宣道會太和幼稚園

北角衛理堂幼稚園 睇死連登都係無校友

我都係
屯門太陽島 03年畢業

大窩口救世軍富強幼稚園
講左咁多次都無人相認

聖三一

寶林

德信加一

聖德垃圾幼稚園
荃灣嘅,收左皮

馬鞍山
依家係咪執左

啟思小學附屬幼兒園

我99定唔知00年

英藝幼稚園 大埔

邊區

鳳溪

我都讀過天恩！

樂華幼稚園

觀塘循道衛理

聖羅撒幼稚園

嘉寶 係粉嶺嘅

有一間好似係，新港城個邊係，另一間未
宜家d校服變哂

係九龍塘青揚
執左呀 所以先轉去迦南

越做越細 最尾收埋皮

聖文嘉中英文幼稚園(華貴)

麗晶小天使幼稚園

發覺都幾唔少人係方方樂趣
前後讀過四間
學前: 太子道
K1: 唔知
K2: 九龍塘 (獅子山入口附近)
M3: 半山堅道

申利: 97
求相認

華惠神召會何華閣中英文幼稚園
我相認過 但無結果

邊區個間？

佳寶幼稚園

救世軍陳昆棟幼稚園

林峰幼稚完

95？

祈德尊新邨？

荃灣商會朱昌幼稚園
但一個同學都唔記得

黃埔得寶

執左好耐
大埔 三水幼稚園 相認

98

第一城果間?

依家幾歲

係呀係呀

青揚幼稚園(唔記得係咪咁寫)
讀完冇耐就執

懷恩幼稚園(祖堯邨,執咗好耐)

一樣

聖提多幼稚園
保良局李徐松聲幼稚園

九龍城？

97

師兄

果陣好鐘意Ms Lee,但前排番去問原來佢退左休啦

竟然有校友 你9幾

大埔禮賢會幼稚園

係

01畢業

我01畢業

睇過好多幼稚園post都搵唔到自己果間
間野無富亨

其實有旭輝幼稚園
好多年前變了老人院

我方方。
真係估唔到會有咁多連登仔讀呢間。
我70後。

我都想相認 搵返細個男朋友仔
新里程中英文幼稚園 零幾年殺左校
99/00年畢業

沙頭角

九龍塘約克

何廣雄 （已摺）

me spk撚

cwb維多利亞

99

我細個成日去下面間生果鋪飲椰汁

巴打咩年？

元朗?

信生中英文幼稚園

加一

樓主上黎相認啦

富瑤幼稚園
我諗應該冇人會讀呢間

睇左咁耐都係冇何文田浸信會幼稚園

終於有相認
但我97
你遲一年讀？

藍田(匯景花園)啟思

哇 細我好多

藍田果間

藍田

我藍田果間

啱阿 而家仲識唱

我99年岀世

圓玄幼稚園 平田

深培中英文幼稚園
唔知執左未

我係郭老師馬老師教o_o

唔記得
係屯門虹橋的

我好似係分校 樓下係報紙檔

邊年 我03畢業

你係咪土瓜灣果間？

Same here
96

九龍禮賢

我2000年讀

晶晶

係咪元朗 ？ 係就同一間喎

康山中英文幼稚園

95

邊年？？

依家仲有無依間嘢

金巴倫道方方 97

97欣榮花園果邊果間

轉彎報紙檔，上少少就街市
我都係美雅分校

咁應該唔識了

神召會保羅堂

北角衛理堂幼稚園

係呀屌！相認？96年出世

你邊年？

佛教傅康

春田花花

東華三院方麗明幼稚園

咸豐年，冇哂印象了。

98出世

終於有人相認啦

保良局田家炳幼稚園

我90年

+1 邊間分校

天瑞

師姐

有冇york ?

我唔記得我00年定99年

Hiiii

粉嶺啊
同學？

聖彼得堂 有無相認

真光

2003 有冇人相認

幾多年

me too 由青衣搬左去深水步分校

九龍塘啟思幼稚園

伊斯蘭徐錦享紀念幼稚園

我都係啊 你咩年份畢業？

德貞幼稚園

珈琳中英文幼稚園

錫安紀念幼稚園

我係99-00年度畢業 屯門

做名校撚又唔得嘅

96岀世

天水圍？

早過你
可能我媽教過你

創價

旺角同觀塘都讀過一年

係咪深水埗？
我都係00畢業 但讀到K1定K2就轉左校

對衡道果間？

98絲 依家個度變咗做救世軍

K1:禮賢會 般咸道
K2K3:聖嘉勒

咦你9幾

係呀 但K1唔會有印象啦

超級幼稚園霸王

我都係 大興戈間

戴安娜中英文幼稚園，執咗好多年

油麻地

X2

巴打 九龍塘20號校舍？

大埔三水 同埋 調景嶺培恩
99年

我97年但讀過兩間幼稚園
好似k23嘅時候

Am/pm?

天水圍嗰間都執咗，我以為油麻地未添

我96年出世

啟思旺角大球場隔黎 不過原址轉左做啟基小學lu

上水個間
你9幾出世？

三年讀過三間
救世軍大窩口幼兒學校
聖公會荊冕堂士德幼稚園
仁濟醫院裘錦秋幼稚園

3歳半讀，唔係正常咩

有錢人

禮光中英文幼稚園

鑽石山美欣

中華基督教基真幼稚園（係深水埗）

我係同你同班

咪講左99年 你係咪順利個一間
有冇機啊？我都唔記得唒D幼稚園同學
只係記得有個男朋友仔

我係95年

宣道 95（借國際學校課室）

粉嶺！

同學！ 我97嘅

你都係？

港灣豪庭？

太陽島

我98

係呀

Same!

係米啊

同學你好
邊年畢業？

97年出世

育英幼稚園

91 尖咀方方

我03畢業

相認 絲打你幾幾年

聖母領報幼稚園！

終於有人相認
98

竟然有師兄弟！

大埔廣場 寶兒中英文幼稚園

錦繡宣道會幼稚園讀左兩年
之後去左讀華景山莊啟思

我98出世

00

因為我都記得芯芯 細個有同佢玩

我係你師兄
我94

+1 巴打邊年

聖母幼稚園 沙士畢業
想搵返住西貢一齊搭褓母車嘅同學仔

啱啱睇翻fb張畢業相發現有1/4變咗德望妹

武當幼稚園

邊屆

X3
95年畢業 好似係

我哋有機會係同學
我97年出世
有冇興趣相認

茵怡幼稚園

黃大仙個間？

保良局鄧碧雲紀念幼稚園

聖公會聖十架幼兒中心幼稚園

已執

邊一年？我都係美雅

由頭到尾都唔見有

已改名已搬遷
但我係係佢未改加未搬之前已經畢左業

我97出世

可欣幼稚園， 海星幼稚園

中華基督教大埔堂幼稚園

係咪土瓜灣？有兩間
我係下鄉道嗰間
Btw 我九一老嘢嚟

方王換娣保良局

我都覆左你你睇唔到 我都係99年畢業，可以點相認啊？

岩岩睇左你起底，我都係94年
我仲有張幼稚園畢業相係到

旭輝幼稚園

有無91年寶兒中英文幼稚園

我95年出世

我阿妹都係97又係呢間
我自己就96
不過幼稚園d人我全部都唔記得哂

你幾歲

觀塘浸信會 same

長沙灣道界限街交界個間?

95年

出世

路德會
小天使

我係旺角嗰間

口德村 ?

尖沙咀？

淘大花園成家垃圾幼稚園，殺咗校N年

我都係喎 你邊年

丁卯紅磡幼稚園

低班中班 九龍城篤立信幼稚園
高班 天主教明我幼稚園

兩日啦 都見唔到校友

我係奧運

mememe

我記得我應該係第二屆02年畢業 高班個班主任姓吳

你都叫老嘢?
我九零

睇黎美雅好少人上連登

西太平洋英文幼稚園
從來未相認過

我係循道衛理聯合教會神愛堂幼稚園

掛住棵樹

而加美雅係咪搬咗?

卓群 最後一屆

原校唔知 我記得分校就冇

我都係雅各 起深水埗果間？

你97出世定97個屆

96

黃埔迦南

民生書院

路德會觀塘

路德會建生幼稚園

鑽石山靈糧

路德會沙崙堂幼稚園

95 根德

97畢業
讀得呢間大家都應該住同一條邨

天主教甘霖幼稚園

美樂花園幼稚園

我都係分校
我係讀下鄉道果間,你講果報紙檔果時係有果汁機而加無咗

相認
我97

同年喎

不安 你9幾

遲你一年

睇左幾個幼稚園post都無我讀個間
新界婦孺福利會梁省德中英文幼稚園（嘉盛苑分校）有無人相認

德雅幼稚園

佛教傅康幼稚園
96年畢業

我都係 96/97年畢業

我係分校 油站上面 仲記得畢業禮扮牙 真係一粒牙 唔好牙我老母

我95

Sameee

睇左咁耐都冇
上水 佛教沈東福幼稚園

你媽媽係入面教？

!!!! 你9幾?

佛教悉達幼稚園
98出世

你9幾

又一村啟思

安安

太安樓旭風幼稚園

佢個樣有啲鬼鬼地咁

口德小公主俞定延在此

00 呀

我98 下午校

讀過一個學期

me too 第一城？

我荃灣海濱迦南
不過我記得以前叫迦南國際幼稚園
重要係有幾個黑人白人同學
點解而家冇咗國際呢兩隻字？

我冇飲過 可能老母唔俾飲 我直情冇印象

堅道聖保羅堂
好似好難相認

係啊

未
2006畢業

當年有個外國miss,唔知你讀果時仲有冇教

冇記錯好似有 讀故事書
記憶太遙遠

我唔記得第幾屆 不過班主任好似姓張，都幾靚女架

係啊 相認，我都係天恩，好似讀左一年咋，就轉左去何文田浸信會

我記得蘇校長同埋Uncle Henry 唔知佢地仲係唔係到

我係全級最高嗰個女同學

終於有人

睇左咁耐都無我
美樂

終於有人係同一間

我連一級幾多班都唔記得
淨係記得校車分顏色

我都讀過葵興果間 巴打咩年讀

崇真

係啊！好想知你係邊個
我仲有keep住幼稚園張畢業相

愛民英皇英文幼稚園
我記憶中好似每級都得一班
利申:摺左好耐...

我係你樓上嗰間

St rose, 同chef nic 同一屆

無啦 K3 堅道
尖沙咀係K1 0記憶

淨係記得去商場表演有chef nic同Eason

西灣河明我

屌有呀

11年grad

我都喺呢間，屯門嗰間？

你9幾！

東華三院

維多利亞 下康

睇曬成個post都唔見有農圃道

又一村幼稚園

97出世

同屆！！！

你會唔會就係成日同我約埋一齊柯屎個個

屌 終於有 98年呀

咁耐真心唔記得 我淨係記得我有個班主任係勁肥嘅

想搵返個同班女同學
保良局德田幼稚園

勁， 難入嗎？ 想比我個仔入

kv係咪好嚴

聖德肋撒幼稚園

屌 我94
同埋小學都係附近

聖公會幼稚園

我都係啊
交換tg?

東華三院黎鄧潤球幼稚園

無印象有肥班主任

宣道 聖三一堂 安琪 細個搬左幾次屋幼稚園都換幾間

終於等到 我好似04升小一嘅

都幾難架 加上個年我龍年又00 好多兢爭

保良局丁卯？
利申99

有冇97

有同學仔啊🙈
你幾年畢業架
我01

我都係 不過依架變咗老人院

🤞🏻🤞🏻94迦南

青衣長亨 新界天心中英文幼稚園 有冇人相認啊

順利村？

我都係 99

唔係 好好玩 campus又大

係，你幾歲

我係02~03

會唔會做過同學

基督教香港信義會祥華幼稚園
(粉嶺)

應該轉左校長

我2003 grad 你呢

師兄你邊年grad,我03

03

堅道明愛

冇可能喎

有可能*

馬陳景霞

你透露下人名得唔得
老師 同學 班別都得 比啲tips

終於搵到個同校 好似仲未執

唔太記得全名
好似叫馬鞍山英文菩提幼稚園（認真 已殺校）

你邊年

你幾時入學？
依間鳩嘢執嗰時我好撚開心呀
食屎啦呂小珊

同學仔你好
我03年畢業
間幼稚園係咪摺左

99,00之類掛

94年出世

竟然有
我唔記得幼稚園邊年讀 但我96出世

我廿幾年前囉🤦🏻‍♂️

係，前幾年，我阿媽同我講

後尾上咗華德小學

咁可能同我妹同期 我92

以前有個肥miss好錫我

我好似讀高b班，咁多年前真係唔記得啦

我高e

聖公會聖多馬堂幼稚園

大窩口富強幼兒學校啊 我都係99

21了

世德幼稚園

我仲記得自己返上晝嘅

下晝嘅

聖巴拿巴

唔記得啦 但今年year one

係咪96

我都係綠葉友

摺左好耐喇
而家變了老人院
不過每次經過
都會諗起細個個時

好掛住個條好長既樓梯

迦南 沙頭角

Hi ching

以前好想將條樓梯變成電梯

嘉福浸信會幼兒園

我都係 我94 你呢

我98呀哈哈 細你4年

聖公會聖匠堂幼稚園

ching 我係臨執之前畢業

好後生

明雅中英文幼稚園

係咪深水埗個間？

我都係喎 係咪九龍塘個間

我係